今晚各區連儂牆集氣力谷1020尖沙咀行街!!

請各區手足自發，人唔駛多，幾個都夠，今晚8pm-10pm時段，舉banner、派傳單，唱歌，要集氣! 鼓勵淺黃聽日企出黎唔好怕!

好消息係，何俊仁、陳皓桓(民陣副召集人)等民主派人士聽日會以個人身份帶頭行，要俾街坊知道，叫佢地唔駛驚!

如果今晚宣傳做得足，隨時谷多幾十萬人出來!

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

今日見！